瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

Stfu

call 左sick

羊咁夜

幾時先出offer

幾時先退休

好想退休

番緊份沒ot錢嘅工